美國總統參選人桑德斯競選團隊要開集中營

簡單來說就是桑德斯的愛荷華州競選團隊的招集人，

在記者私下接觸後吐露出，

如果桑德斯輸了要打警察，發動革命，在市區放火

認為特朗普贏了話會世界末日，為了拯救人類文明，所以任何手段皆可以使用。

認為批評社會主義的言論是暴力，因此可以用暴力手段反擊。

自己看影片會發現這人真的有點瘋瘋癲癲的，把政治選舉看得超嚴重。

然後在掌權後，如果社會主義政策沒法說服人要把人丟到教育集中營洗腦，

認為一般自由主義的思想的人該被立即處決。

佢哋打得贏支持trump班農民先算